以後唔撚食KFC

送漏兩個葡撻
叫佢補返就㩒爛兩個撻

包容下啦

幾年無食，幾年前去，自助機又無，APPS 落單又無
排隊又ON9，一個一個等出餐，慢到仆街
用Apps買老麥食撚完，kfc仲未拎到餐

終於見識到飲食業的黑暗

kfc員工入嚟講兩句啦
冇只係識負評

可能奶過添

發夢夢到 葡撻唔值錢 你可以攞返去同佢講爛咗 應該只係忙得濟